如果你朋友做死人化妝師

你地會唔會疏遠對方
幻想下對方隻手日日摸屍體轉頭話煮飯比你愛

西西有本書係寫呢個
可以睇下

有咩問題 呢d行業 好值得尊重

唔會

你係當時人 食飯個陣唔會反胃咩
同埋如果你朋友摸你你都唔抗拒？

唔會介意
我覺得呢d職業好受尊重
亦都算係做好事

人地有帶手套架 你叫雞帶左套 人地都會掂你 除非你唔帶

有一日你屋企有白事 你就明佢地呢行好值得尊重 你見到條屍都鬼殺咁嘈 人地仲要化番靚佢 你多謝都無句

我冇唔尊重
只係未諗到如果有朋友係做依行大家會點諗
只係咁岩聽到有朋友做依行而冇左好多朋友
連新年個陣其他親戚都唔比個朋友拜年

仲有喜慶日子都冇得去

咁你更加要尊重佢 唔好因爲咁就嫌棄人 好多人都唔化 年紀大果班就更加係咁

我想識TIM。完全無問題

果d親戚同朋友死撚左去算啦
到時死左無人同佢地化妝唔好怨

如果放工切魚生比你食 師兄點睇

放工有錢 咪出去買魚生 做人有番d原則好無

像我這樣的一個女子

你老母痾完屎都會用對抆過屎嘅手煮飯比你食啦

人地打過飛機痾過尿你係咪又唔同人地對掂過j嘅手握手

去餐廳食飯用嗰啲匙巾咪又係比其他人損過，你係咪又要用私伙嘅

啲醫生讀大學嗰時都要劏屍啦，咁你病咗係咪唔會比佢嗰對劏過屍嘅手幫你探熱開藥(唔好同我講有手套就ok)

好多例子

幫你化妝呢

我ok百無禁忌
幫我化死人妝都得

你有冇介意過你朋友隻手成日抆屎

純粹想知大家接受能力
勿屌

有人覺得比死人化妝師掂同比死人摸冇分別

咁你出街唔好掂人 因為人地唔沖涼

我又無講話係我